90後 吃喝玩樂 交友 whatsapp區

Hi

希望一班人group埋一齊 定時搞活動 交流日常生活 開心share!!

想入group既朋友仔填佐下面條link
入面既表先 期待你既加入

推

會投票

00後可以入？

多p就多p啦

可以啊

Done

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

Gay佬多p